葉問有情婦有私生子又食鴉片但成套戲都冇講 仲算唔算係葉問?

當同人ip咁睇就ok

問佢D後人有無投訴？

Duplicated IP

別問

人地避共變成避日本都已經係同人

除左個名一樣,同現實有咩相同?

金庸武俠小說

娛樂片
咁認真做乜

3分史實
7分虛構

你覺得有3分?

其實食鴉片、有情婦、黑底、國民黨背景, 嗰代好多師傅都有, 唔係乜嘢大奸大惡嘢. 咪又係要漂白隱惡揚善. 唔講到聖人咁, 冼國林點收徒弟?

一分俾個葉字，一分俾問。
兩分，不能再多

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

關雲長、唐伯虎、黃飛鴻，個個都係咁，又咩好投訴

自古以來

平行宇宙呀，另一個葉問咪有講囉

秋生

遲早可以出套葉°宇宙都得